Title: Marcha de profesores en Bogotá
Date: 2015-02-27 20:17
Author: CtgAdm
Category: Fotografia
Tags: marcha profesores
Slug: marcha-de-profesores-en-bogota
Status: published

El jueves 26 de febrero, maestros y maestras de todo el país se reunieron en Bogotá en una gran movilización convocada por Federación colombiana de educadores, FECODE.

\
